(無圖)吃午飯經過吉野家

恕我軟弱
唔夠膽拎起手機

你係五毛
少少野都唔肯做係咪當勇武手足condom
拉

唔好理人，做好自己

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

我唔係五毛
我係笠水狗

九龍東算唔算係波台禁地

加你入賓哥條list